貿戰升級：特朗普已「起床」 揚言關稅振興了美鋼鐵業

美國總統特朗普已「起床」，最新在其社交媒體Twitter帳戶留言，說：「在一年內，關稅重建了我們的鋼鐵工業，並正在蓬勃發展！我們對來自中國和其他國家的『傾銷』鋼鐵徵收25%關稅，現在擁有一個龐大且不斷發展的行業。我們已為國防和汽車行業節省鋼鐵，這兩個行業都強勢回歸！」